(有圖) d牙有呢d黑邊係咪=會蛀牙?

睇牙醫啦

食煙定飲咖啡茶飲得多？

最近飲得多凍檸茶走甜
係咪酸撚爛曬d牙?
冇食煙

牙潰黎 洗牙洗得甩

牙石呀

唔講唔記得差唔多兩年無刷過牙